俞定延集中討論區(21) 名井南生日快樂！定米黨大奇蹟日！！

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!
曾獲獎項：2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)

大姐IG：
二姐IG：
俞爸IG：
俞家貓狗IG：

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. 名井南世界第一
2. 平井桃源境
3. 我與定仔(木木)
4. 俞定延的下爬
5. 菅井トム
6. 職業雜工隊
7. 低頭絲襪香
8. 速成輸入法
9. SailorMinas
10. DAY能㗎？_？
11. Jeongyeon유정연
12. Yoda大師
13. 崔有真
14. Alex_Hunter
15. 名井南的牙齦
16. 甩甩甩甩甩賣墮
17. 米彩和豆沙的曖昧
18. 名井南Mina
19. 俞定延
20. 俞定延老公

嚴重痴線佬監察名單
1. Alex_Hunter

候補嚴重痴線佬監察名單
1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 我與定仔
4. 俞定延的下爬
5. 甩甩甩甩甩賣墮
6. 平井定延
7. 名井南的牙齦

新post Template

歡迎所有喜愛定延及Twice既Once，或者路過想加入吹水同埋FF既會然一齊討論

本討論串內含大量小圈子、偏頗、仇恨、人身攻擊、痴線佬FF及支持同性戀言論，吹咩？

冇心理準備就咪撚拉落去黎睇。Cap呢度圖放出公海引戰正契弟。

定米黨得一個人都好攞嚟講

又攻擊

室友黨帶著傻瓜Cp留明

平井桃的私家boo

細路仔唔識掩飾 孫小豆咩都擺哂係塊臉到ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

又話定南 個po 得米彩相

米彩isReal
無趣兄都想睇到佢無趣弟幸福嘅

有窒友黨黨員搶唔到1001向度話唔推po
我都係安撫下佢地

定米黨低汁屈室友黨

新人留名，想問有咩要注意

1.唔好得罪定米黨
2.唔好得罪窒友黨
3.唔好得罪迷彩黨

新post留名
貼張2yeon+ minayeon

定米黨得一個

窒友黨好串

彩瑛彩瑛

彩瑛

講到家下都係冇定南圖
定南黨真係

我地尊重咋 和平崛起韜光養晦

典解定延把聲咁靚

我定

你叫我哋做窒友黨仲話和平

有無邊個youtube channel 或者節目好睇
我鐘意睇佢地互動多過MV 同 上台跳舞

vlive
twice tv

請你地黨負返責任
高質啲
贏返個室友黨呢個名返嚟

優私生

咁都得

笑眼真係好尾機

馬口至清

呢張娜B好屈機

佢有時都電到我 不過無畫眉會差d
要揀最無興趣諗左成日應該係momo

成日窒住晒仲好意思話我地怪你

重要的事情要說三次

佢話我連線失敗 於是我再禁多次

明咖啦

大佬，洗板搵個好啲既藉口啦

咁真係重要嘅
值得講三次強調

喂 你係咪和解架

LM

Hi新人

新人自貼啦

自貼

喂

有聲

唔洗同啲定米黨和解啦

我與定仔(木木)(反低)

周到速仔反賢

一陣改

痴線

冇

好失望

啞子吃黃蓮

迷彩大發！！

大發

大發
迷彩黨好強

最大黨

定米

定米唯一黨員終於肯貼圖

其實小弟不是定米黨

Topic

留名

改名未呀

藥引低清

冇人

假象嚟

巴打人生全是假象？？

南南生日快樂

暖南

企鵝南生日快樂

好耐無見YODA仔

Push

班仆街唔推po

25名單
光
亨
妍
甩
米
牙
一
平/企

速仔

辣殺定仔巴做乜？

又JER

Jer巴2.0

光仔呢個咩名嚟

我定好仙

咩你定

大發預感

今鋪molamola
比光仔燈燈

連Twice都燈
反喇反喇

連仔又更新咗
大家可以加定po入捷徑

What is love? 230

YouTube搵唔到片睇 打jeongyeon 近一星期得好少睇

新朋友?
佢地未COMEBACK所以冇咩活動

CD ROM 黎 得閒黎睇下圖 不過見到太多痴漢我留言怕比人誤會
btw 上面gif 有無片睇 有埋sana同我定玩屎忽就更好

祝晒話我燈果啲人身體健康

犯我光仔姐雖遠必G

本群最大痴線佬：
Slippery_G，俞定延隻狗

你講到你唔係癡線佬咁 這是不對的
同埋咩你定
學哂呢度啲壊風氣
你要小心以下幾個會員,千祈唔好學佢地
俞XX隻狗
24歲XXXX
俞XX
ALXX_HXXTXX
甩XXXXX

速仔好串

Btw咩我定？

語重心長

我定世界第一

你地

同求230玩屎忽高清版本

你娜你桃你紗
我定

咩話?

小隊真係愈來愈靚

小隊件衫好靚

JeongMi is back

打好左篇看圖配詞，然後彈app

我更新完,都係咁停止運作彈app

係咩

振作

代講 BY 定延post巴絲打

TWICE 5th mini album “What is love?”

詳情請看IG

😒😒😒😒

我準備好錢了

有冇打埋右篇

聽日出糧就訂

訂幾多隻好

有幾多訂幾多,不過最少訂兩隻啦

冇咗了

小畫家

想比佢睥住

自qoute

又潛哂水

冇人推po

推

2yeon

瑜

安邦先係一對㗎

你個名

有冇睇愛回家呀
有就明

室友

Is real

安凌CP

00啲肌肉

露體狂

定叔

好想佢對住我咁做

定延好鐘意坐係度影

TWICE's Jeongyeon, Tzuyu and Sana to guest on KBS 'Hello Counselor', recording on April 1st + broadcast on April 9th

大頭

嘩今次好似抵買

2Yeon黨又贏一仗

我要齊曬定延B啲卡

真係似抵買咩

又出日單啦，賣腎都生唔切啦

腎？咩黎架？

邊個放伏

我

光巴害人不淺

請珍惜光仔

好靜

個個都潛哂

絲打？

Yep

你好 我係桃桃老婆

大家小心呢位會員,佢係呢個POST監察名單首位
首席癡線佬嚟

歡迎

廢青

吹咩

點解可以訓咁耐

瞓咗幾多個鐘先

首席變態癡線佬

飲左油

講得好

斷斷續續十幾個鐘啦

瞓十幾個鐘真係好爽 我都瞓咗差唔多16個鐘

點解你地可以訓咁耐

今朝放工都瞓咗11個半鐘

放假瞓教係享受

係

成日都冇人

好忙

番工狗

do dog

成日都我我我 講吓就係你嘅咩

[180401] hyunsuk7142's Instagram Update with #TWICE #JEONGYEON #SANA #TZUYU

[INSTAGRAM] 180401 #Jeongyeon, #Tzuyu & #Sana on jin_kwang89's IG update! #트와이스 #정연 #쯔위 #사나 (1)

講得好!

做乜咁唔happy 呀Ching

牙痛

室友又放閃

光仔應該係唔刷牙既人嚟

🙄我係咬到骨，

速仔又jer

留意你經常jer我jer人

仲有4日

你好230

好想做個攬枕

230

低清唔洗訓覺？

求出處

新朋友忍唔住要留名？
呢個好似係日本節目訪問嚟

呢呢未係集中post個陣已經有mon post 有野想問就留言咁解

唔洗咁收收埋埋既

大家一齊瘋狂討論定b

定b世界第一

新歌定b把聲好柔好正

收皮啦你

agger光仔

聽日

想快啲拎

Long time no see
Long time no see

呢兩句好熟，好似某男團成員首solo開頭

難得期待星期一

笠頭定B好可愛呀

定b真係超靚

定B

我定係你地叫架咩

回家

收皮啦你哋

妍C好寸

定b咁好人
點會叫我收皮

粉紅頭點睇

個頭麻麻地
不過定b都係靚

可能攣攣哋會好睇啲
鮮色有假髮feel

好滿意

今次 mv 又係定仔 mode

我愛定b

我愛俞定延

好型

人鬼情未了 230
羅密歐與朱麗葉 定子

Love letter 定志

你好嗎

我定呀

死開啲啦

國民男友
我男友

léhyun

彩瑛正到

定b係我女友

Cow me ok?

Ng ok

想做佢跟班

三歲既網格比左定

Dow ng ok

南嘅心比咗定

問你咩
你係佢隻狗嚟

低狗

想虐速了

好惡

正到

第一張

Nayeon to Jeongyeon 💕
NY: I hope you can love me more. Like me more!
JH: So scary.
NY: Jeongyeon is weak at expressing herself to me. Only to me.
JY: I hope she can stop hitting me! It hurts!

2yeon

2Yeon Never die

有人治光巴了

想死了

入黎睇下先

我係定延嘅話就啵落去喇

話唔定返到去鎖埋房門

路過留名

係我就錫哂八個

名井南XXXX

名井南系列

召喚 @名井南世界第一 @名井南極企鵝

名井南極企鵝=平井定延

Ching ho ball

歡迎巴打

多情

好正 條利

二級燒傷會留疤痕 唔好搏

終於有人推post

呢個髮型幾靚
遠睇個樣有啲似池城老婆
利申：經常眼殘

粉定唔差

我愛紗夏定延，我愛230

230is fake

俞定延似韓考珠似李寶英

定B對住紗夏真係無符

之後定延又去攪 Momo

Momo反攻定延都係死

230 is fake
Roommate is real

睇緊段片見到gif圖笑左
一野拉定出黎咀

紗瑜

一位粗卡

sana又借歌瘋狂抽定延水，230正

230乜乜乜根本唔入流
得2yeon同室友有討論價值

-紗瑜黨大將軍, 2018

Saida is real

收皮啦死肥仔

我收皮囉
不過無阻Saida is real呢個事實

230 is hot
2yeon is real

死肥仔

點解話我死肥仔

第二張做wallpaper都正

我都想知

2nd 一位粗卡

新人留名

牙仔呀嘛

邊個負皮牙囝

230is fake
Roommate is Love

正式成為室友迷彩豆沙黨黨員

爭咩呀溝埋做samo呀笨

棒球少女定no.1

最尾個張紮個啲小辮仔勁得意
好鐘意佢紮呢款

靚靚B

Cute cute

係愛啊230

定b幾時會kiss落去？

唔會

10h

Fake嘅點會Kiss落去

有邊個會知道

新黎ONCE lm

歡迎新朋友

歡迎新人

#HappyCHAEYOUNGday

我豆生日快樂

彩兒生日快樂

豆生日快樂

遲咗啲喎清

有心唔怕遲
希望低清都識迷途知返

生日快樂

學友都黎埋

超靚

路過見到送上祝福

好少入娛區, 難得見高質Post, 留名..

呀, 留名要帶定巴幾張型仔相...

快點來迷定

仲有我呢個高汁會員

一早擔定凳仔排隊

好耐無見

有冇去fansign搵定B?

又型又靚女 好屈

幅相定b好似比其他女仔既獵物咁

好似係

定all

排緊隊拎糧

真係好似

好正
白滑到

俞定延世界第一

agger

終於見到妍絲上水

露肩真係好性感

Wake me up MV出咗啦

wake me up PV 已出

2YEON都係世界第一

Mv呀清

日文歌我唔知係咪應該跟翻日本叫 PV

手殘負皮咗，想正皮，sor

好正

正想問

呢個po真係推得特別慢
Cb又推唔爆 日單出埋都推唔爆

我地懶

好暖

努力唔會白費

今日俞定延預錄個陣好正

More

有

排住隊 個個咀

人嚟！保護定B，佢呢個位等我嚟頂！
我不上天堂，誰上天堂

靚
好靚
好撚靚
我愛俞定延

佢咁著好正

我定呀喂

CUTETETETTETETETETETETETETETETETETETETETETETETETETETETE

臉紅

這就是室友

粉紅夠晒靚
呢隻綠夠晒得意

真係好得意

而家睇落綠定又唔差

啲頭髮同件衫真係越睇越配

好靚

開始著下藍色系去襯個髮形

冇諗過隻新色咁正

藍毛毛定B

好似小魔女doremi個短髮妹妹

吐舌

咩色既頭都係高汁

Ching個名

依家紗夏同定B先至係首位，想轉230

唔好呀 你走左鯊魚就冇人推了

230黨歡迎鯨鯊魚大三角

都未做完就比 haha 叫停左，
明明定B都可以撒嬌

真心好正

幾時haagen dazs搵定b代言

冇人推PO

其實係佢講
HA : 河東勛
HA : 停手
結果比人綜藝反應咗姐

呢度得番兩個高汁會然

我同速仔

Happy hour 當然要有230

最佳朋友：俞定延（送白之戀人俾軍隊好友）

同佢合照嗰位係佢朋友?

係，這些機會不是我的

俞小朋友

佢個頭真係好靚

佢成個人真係好靚

仲駛講

Cr: 家姐ig，內文：「市場調查」

南志睇住光洙被處刑

溫緊豬上水push

近排好多舊圖推返上嚟

各位定延男朋友/女朋友可以買件同定b情侶裝

有冇比件狗仔著
@俞定延隻狗

最近藍綠定好正

室友黨 forever

定期230bot

近排直頭冇人推

好耐冇推 推下先

定瑜cp係我bias

子定我都啱

救命

屌 垃圾手㩒錯負皮 梳呀 室友黨

佢側面好高汁
仲有好鐘意佢呢個蘋果頭

巧得意
想搣佢臉豬登

巧QQ

有人推定瑜(鯨魚)
哭了

我們的岳母，母親節快樂

要感謝佢地生個咁好嘅女

原來有個咁既Po
幾時有Gucci集中討論區

衰狗嫌唔夠多負皮？

想去台南摸摸姑慈仔了

等待Twice 寵物v live

呢度唔係大po 都有負皮

下隻日專出之時就係WMU特典平放之時

鯨魚

嚇得我，以為最後嘴對嘴 ，原來我眼花睇錯

嚴選非主打神曲
1. 1 to 10
2. Someone like me
3. Say yes

Bonus: luv me
不服來辯

我鍾意 Rollin 同 ding dong，
ding dong 入面 momo 把聲好正

Three times a day
Like a fool

pitapit
headphones on

HO!
不服來辯

Love line
Sweet talker
定延出品 必屬佳品

Missing U

po都唔推

冇melting?!!!

唔洗講, 一定係 One in a Million !!!

i gonna be a star

呢個ICON啱哂你

鍵盤狗

好驚定b傷頭髮

Mean到

新人？嗨

各位唔好唔開心

講事實姐

為綠頭定留名

去唔到韓場 去日場

靚到痴撚線

邊個仆街留負皮
咁靚都負皮

新朋友?

呢個po好似慢咁多

all 25

啱

屈機到..

Me清泉

妍絲扮乜野清泉

演唱會後遺症
個腦成日出現佢地啲歌
聽聽吓佢地啲歌會想喊
呢個症狀會維持幾耐
見到佢地幅相又會笑
就嚟變精神病

我仲未考完試呀

有得考完試咪好..

利申: 無止境既打工仔地獄...

有得後遺症都好丫 我連呢個機會都冇

import java.util.Scanner;public class HelloWorld{ public static void main(String []args){ lowb lowb=new lowb(); lowb.barking(); lowb.hungry(); lowb.sleeping(); lowb.typeCode(); }}interface itIsDog { public void barking(); public void hungry(); public void sleeping(); public void typeCode();}class lowb implements itIsDog{ public void barking() { // it not allow barking System.out.println("Warning: IT Dog not allow to bark"); } public void hungry() { // it eat shit all the time System.out.println("What do you want to eat?"); Scanner scanner = new Scanner(System.in); String food = scanner.nextLine(); if (!food.equals("Shit")) System.out.println("Warning: IT Dog can only eat shit"); else System.out.println("There you are!Lets eat "+food); } public void sleeping() { // company is our home System.out.println("Sleep!But in Company!!"); } public void typeCode(){ // TBC System.out.println("Dont stop coding unless you died!"); }}

原來而家IT狗可以學術討論了

俞定延隻IT狗

一抽入魂

岩岩望到個topic 原來仲係名井南生日快樂

冇人推

用力一推

子瑜生日個陣個post推完未呢

聽日就係豆腐生日

Mina生日過
彩瑛生日過
就嚟多賢生日都過堆都未推得爆個po

最怕改壞名就係咁解
之前啲Po都唔會推咁耐
定米黨呢樣嘢 坐沉成個po

名井南生日快樂推到俞定延生日
咁咪定米 符合topic

樓上定米黨叛徒

回來了

潛水可恥

速仔可恥

我冇潛水

No jam bro

賢賢生日快樂

多賢生日快樂

睇嚟要係埋呢個post到慶祝瑜寶生日

第2張gif Jy:你嗌我 ......

可以做啫喱狗了

好驚填錯野

太靚女啦

驚收唔到

好想同佢造

造咩呀清?

定b講打咩真係不得了

巴打去咗日場?

係呀 仲見到定b喺我前面嚇個dancer

個post 兩個幾月都未推爆

U no push

2Yeon>所有其實cp

馬口至 清

2yeon自韓con之後開始發力,近日氣勢更超越室友黨

駛乜韓con之後 一向都係咁

由妍絲講出嚟有點偏頗,但又幾有說服力....

向台上互動完返去咪又係同桃訓

室友 is true

睇完con真係覺得2yeon is real

推po

2yeon>>>>>>>>>室友

2YEON黨

尾場定延安慰三歲個眼神真係好有愛

真夫婦

定B!!!

你地都唔推po嘅

230來推po

三千世界嗰張咩嚟

唔知做乜鬼，本身230圖自動變咗我無嘅圖

Is Sana 230

想講兩樣野

一: 定仔跳mina個段真係好正
二: 我是來支持230的

繼續來推230

上面掛住紗瑜名但支持230 果然心係無比大

利申支持豆沙

saida

因為230堅正
利申支持230，2yeon

啱呀清
利申支持2yeon 230 定南
不過2yeon依然世界第一

2YEON係日場都好閃,定延主動,好大力攬住三歲.錫落頸到

室友黨向邊

hi

法國定B好性感

豆抽哂水
定B

室友黨

想做豆

邊個唔想做呀?

2yeon黨召喚

即黎

演唱會一定會安慰三歲既定延

你係鬼2yeon黨

我唔係唔代表我唔召喚得佢地

原來係室友 我冇load到圖就覆咗

2Yeon for sure

早晨

有定b嘅morning就係Good morning

晚安

Sana 好可愛

當然定B都好可愛

Saida+230世界級可愛

定B Q到核爆

真

深宮計係呢個皇帝一定日日睇

可愛到爆,想喂佢食野

馬尾定B

正呀

3歲迷妹吸引體

子瑜生日粗卡

一齊圖海洗版

子瑜生日快樂

子瑜b生日快樂❤️

大佬瑜

hb

最後直路

瑜寶!!!

個造型令我諗起 gee

gif 圖

綠定好正

痴撚線最低嗰張

大頭都好正

可能下次comeback都未推爆個po

慶祝娜B生日

唔會既。。。仲有3頁之嘛
post下con圖都差唔多完post
反而要諗下個post名要唔要寫定娜b922生日快樂

寫俞定延生日算啦

7月CB大發！娜璉生日快樂！

又要賣腎啦

就快要洗腎

個腎一早已經唔存在

有冇新加坡啲高清圖

2yeon生日快樂算口廿

好似無咩人影

得片

呢啲我睇咗多啊
坐咁前

*睇咗好多

幫推

都係藍色最好睇

推 準備好俾錢定延B了

比比比

比

想要

巧靚

2YEON

230推po

各位推得唔夠力喔，仲係名井南生日，會唔會到紗夏生日呢個po都未爆

冇可能
但你話娜定桃紗生日post連住就有機會

直接下個post 就個名係娜定桃紗生日加三周年

仆街連推po都有壓力了

定B+230 推po

難得定B無縮主動轉向sana

230

上面手快快禁錯左

靚 型

No jam

撞豬

3 mix

俞氏明星姊妹

任務完成 1001留返比定黨